有冇ching 知藍色電器好唔好做？

如題😃

PS shop藍店？

So ning?

想知咩先？有朋友做緊

有巴打分享過唔好做 個個月扣錢
寫字樓都要落倉幫手點貨到天光
個網仲要成個淘寶2.0咁 中資 不了